msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: orchard-core\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 307044\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /dev/Localization/OrchardCore.Microsoft.Authentication.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 586\n"
"Project-Id-Version: orchard-core\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2020-11-09 09:52\n"

#. builder.Add(S["Security"], security => security
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\AdminMenu.cs:24
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.AdminMenuMicrosoftAccount"
msgid "Security"
msgstr "安全"

#. .Add(S["Authentication"], authentication => authentication
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\AdminMenu.cs:25
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.AdminMenuMicrosoftAccount"
msgid "Authentication"
msgstr "认证"

#. .Add(S["Microsoft"], S["Microsoft"].PrefixPosition(), client => client
#. .Add(S["Microsoft"], S["Microsoft"].PrefixPosition(), client => client
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\AdminMenu.cs:26
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\AdminMenu.cs:26
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.AdminMenuMicrosoftAccount"
msgid "Microsoft"
msgstr "微软"

#. builder.Add(S["Security"], security => security
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\AdminMenu.cs:55
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.AdminMenuAAD"
msgid "Security"
msgstr "安全"

#. .Add(S["Authentication"], authentication => authentication
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\AdminMenu.cs:56
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.AdminMenuAAD"
msgid "Authentication"
msgstr "认证"

#. .Add(S["Azure Active Directory"], S["Azure Active Directory"].PrefixPosition(), client => client
#. .Add(S["Azure Active Directory"], S["Azure Active Directory"].PrefixPosition(), client => client
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\AdminMenu.cs:57
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\AdminMenu.cs:57
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.AdminMenuAAD"
msgid "Azure Active Directory"
msgstr "Azure 活动目录"

#. yield return new ValidationResult(S["DisplayName is required"], new string[] { nameof(settings.DisplayName) });
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\Services\AzureADService.cs:58
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.Services.AzureADService"
msgid "DisplayName is required"
msgstr "显示名称是必需的"

#. yield return new ValidationResult(S["AppId is required"], new string[] { nameof(settings.AppId) });
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\Services\AzureADService.cs:63
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.Services.AzureADService"
msgid "AppId is required"
msgstr "AppId 是必需的"

#. yield return new ValidationResult(S["TenantId is required"], new string[] { nameof(settings.TenantId) });
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\Services\AzureADService.cs:68
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.Services.AzureADService"
msgid "TenantId is required"
msgstr "需要租户ID"

#. yield return new ValidationResult(S["AppId is required"], new string[] { nameof(settings.AppId) });
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\Services\MicrosoftAccountService.cs:56
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.Services.MicrosoftAccountService"
msgid "AppId is required"
msgstr "AppId 是必需的。"

#. yield return new ValidationResult(S["AppSecret is required"], new string[] { nameof(settings.AppSecret) });
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\Services\MicrosoftAccountService.cs:61
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.Services.MicrosoftAccountService"
msgid "AppSecret is required"
msgstr "App Secret 是必需的。"

#. [Required(AllowEmptyStrings = false, ErrorMessage = "Application Id is required")]
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\ViewModels\AzureADSettingsViewModel.cs:10
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.ViewModels.AzureADSettingsViewModel"
msgid "Application Id is required"
msgstr "应用程序ID是必需的"

#. [Required(AllowEmptyStrings = false, ErrorMessage = "Tenant Id is required")]
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\ViewModels\AzureADSettingsViewModel.cs:13
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.ViewModels.AzureADSettingsViewModel"
msgid "Tenant Id is required"
msgstr "需要租户ID"

#. [RegularExpression(@"\/[-A-Za-z0-9+&@#\/%?=~_|!:,.;]+[-A-Za-z0-9+&@#\/%=~_|]", ErrorMessage = "Invalid path")]
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\ViewModels\AzureADSettingsViewModel.cs:16
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.ViewModels.AzureADSettingsViewModel"
msgid "Invalid path"
msgstr "无效路径"

#. [Required(AllowEmptyStrings = false, ErrorMessage = "Application Id is required")]
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\ViewModels\MicrosoftAccountSettingsViewModel.cs:7
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.ViewModels.MicrosoftAccountSettingsViewModel"
msgid "Application Id is required"
msgstr "应用程序ID是必需的"

#. [Required(AllowEmptyStrings = false, ErrorMessage = "Application Secret is required")]
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\ViewModels\MicrosoftAccountSettingsViewModel.cs:10
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.ViewModels.MicrosoftAccountSettingsViewModel"
msgid "Application Secret is required"
msgstr "应用程序密钥是必须的"

#. [RegularExpression(@"\/[-A-Za-z0-9+&@#\/%?=~_|!:,.;]+[-A-Za-z0-9+&@#\/%=~_|]", ErrorMessage = "Invalid path")]
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\ViewModels\MicrosoftAccountSettingsViewModel.cs:13
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.ViewModels.MicrosoftAccountSettingsViewModel"
msgid "Invalid path"
msgstr "无效路径"

#. <p class="alert alert-warning">@T["The current tenant will be reloaded when the settings are saved."]</p>
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\Views\AzureADSettings.Edit.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.Views.AzureADSettings.Edit"
msgid "The current tenant will be reloaded when the settings are saved."
msgstr "保存设置后, 将重新加载当前租户。"

#. <h3>@T["Azure AD Authentication Settings"]</h3>
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\Views\AzureADSettings.Edit.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.Views.AzureADSettings.Edit"
msgid "Azure AD Authentication Settings"
msgstr "Azure AD 认证设置"

#. <label>@T["Display Name"]</label>
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\Views\AzureADSettings.Edit.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.Views.AzureADSettings.Edit"
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#. <span class="hint">@T["The display name of the provider."]</span>
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\Views\AzureADSettings.Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.Views.AzureADSettings.Edit"
msgid "The display name of the provider."
msgstr "提供者的显示名称。"

#. <label>@T["AppId"]</label>
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\Views\AzureADSettings.Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.Views.AzureADSettings.Edit"
msgid "AppId"
msgstr "AppId"

#. <span class="hint">@T["The Application ID found on the Azure AD App registration parameters."]</span>
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\Views\AzureADSettings.Edit.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.Views.AzureADSettings.Edit"
msgid "The Application ID found on the Azure AD App registration parameters."
msgstr "Azure AD 应用程序注册参数中找到了应用程序ID。"

#. <label>@T["TenantId"]</label>
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\Views\AzureADSettings.Edit.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.Views.AzureADSettings.Edit"
msgid "TenantId"
msgstr "租户ID"

#. <span class="hint">@T["The Tenant (Directory) ID found on the Azure AD App registration parameters."]</span>
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\Views\AzureADSettings.Edit.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.Views.AzureADSettings.Edit"
msgid "The Tenant (Directory) ID found on the Azure AD App registration parameters."
msgstr "Azure AD 应用注册参数中找到租户 (目录) ID。"

#. <label>@T["CallbackPath"]</label>
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\Views\AzureADSettings.Edit.cshtml:30
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.Views.AzureADSettings.Edit"
msgid "CallbackPath"
msgstr "回调地址"

#. <span class="hint">@T["The request path within the application's base path where the user-agent will be returned. The middleware will process this request when it arrives."]</span>
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\Views\AzureADSettings.Edit.cshtml:33
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.Views.AzureADSettings.Edit"
msgid "The request path within the application's base path where the user-agent will be returned. The middleware will process this request when it arrives."
msgstr "应用程序的基路径中的请求路径，用户代理将被返回。中间软件将会到达时处理此请求。"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="SaveTokens">@T["Store tokens"]</label>
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\Views\AzureADSettings.Edit.cshtml:39
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.Views.AzureADSettings.Edit"
msgid "Store tokens"
msgstr "存储令牌"

#. <span class="hint dashed">@T["Store external authentication tokens for reuse"]</span>
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\Views\AzureADSettings.Edit.cshtml:40
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.Views.AzureADSettings.Edit"
msgid "Store external authentication tokens for reuse"
msgstr "存储外部身份验证令牌以便重新使用"

#. <p class="alert alert-warning">@T["The current tenant will be reloaded when the settings are saved."]</p>
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\Views\MicrosoftAccountSettings.Edit.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.Views.MicrosoftAccountSettings.Edit"
msgid "The current tenant will be reloaded when the settings are saved."
msgstr "保存设置后, 将重新加载当前租户。"

#. <h3>@T["Microsoft Account Authentication Settings"]</h3>
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\Views\MicrosoftAccountSettings.Edit.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.Views.MicrosoftAccountSettings.Edit"
msgid "Microsoft Account Authentication Settings"
msgstr "Microsoft 帐户认证设置"

#. <label>@T["AppId"]</label>
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\Views\MicrosoftAccountSettings.Edit.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.Views.MicrosoftAccountSettings.Edit"
msgid "AppId"
msgstr "AppId"

#. <span class="hint">@T["The Application ID found on the Microsoft developer portal parameters."]</span>
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\Views\MicrosoftAccountSettings.Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.Views.MicrosoftAccountSettings.Edit"
msgid "The Application ID found on the Microsoft developer portal parameters."
msgstr "Microsoft 开发者门户参数中找到了应用程序ID。"

#. <label>@T["Secret Key"]</label>
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\Views\MicrosoftAccountSettings.Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.Views.MicrosoftAccountSettings.Edit"
msgid "Secret Key"
msgstr "密钥"

#. <span class="hint">@T["The Application secret key found on the Microsoft developer portal parameters."]</span>
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\Views\MicrosoftAccountSettings.Edit.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.Views.MicrosoftAccountSettings.Edit"
msgid "The Application secret key found on the Microsoft developer portal parameters."
msgstr "Microsoft 开发者门户参数中找到了应用程序密密钥。"

#. <label>@T["CallbackPath"]</label>
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\Views\MicrosoftAccountSettings.Edit.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.Views.MicrosoftAccountSettings.Edit"
msgid "CallbackPath"
msgstr "回调地址"

#. <span class="hint">@T["The request path within the application's base path where the user-agent will be returned. The middleware will process this request when it arrives."]</span>
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\Views\MicrosoftAccountSettings.Edit.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.Views.MicrosoftAccountSettings.Edit"
msgid "The request path within the application's base path where the user-agent will be returned. The middleware will process this request when it arrives."
msgstr "应用程序的基路径中的请求路径，用户代理将被返回。中间软件将会到达时处理此请求。"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="SaveTokens">@T["Store tokens"]</label>
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\Views\MicrosoftAccountSettings.Edit.cshtml:32
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.Views.MicrosoftAccountSettings.Edit"
msgid "Store tokens"
msgstr "存储令牌"

#. <span class="hint dashed">@T["Store external authentication tokens for reuse"]</span>
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\Views\MicrosoftAccountSettings.Edit.cshtml:33
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.Views.MicrosoftAccountSettings.Edit"
msgid "Store external authentication tokens for reuse"
msgstr "存储外部身份验证令牌以便重新使用"

#. <span class="icon"><i class="fab fa-microsoft" aria-hidden="true"></i></span><span class="title">@T["Microsoft"]</span>
#: OrchardCore.Microsoft.Authentication\Views\NavigationItemText-microsoft.Id.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Microsoft.Authentication.Views.NavigationItemText-microsoft.Id"
msgid "Microsoft"
msgstr "微软"

